朋友老公第三者系中學生！

朋友同佢老公剛30，中學拍拖至結婚十幾年，到今年年初，俾我朋友發現佢老公同個中學生有曖昧，成日傾wechat，準時報行踪，個女仔仲唔知醜瘋狂講我愛你。
我朋友問佢老公，佢老公唔認有野，話只係好好既朋友，係當佢女咁看待，話咩今生今世只愛我朋友。朋友要佢地絕交佢老公唔願意佢話無謂令個小妹妹唔開心。
我靠。佢既存在令我朋友唔開心，我朋友想分開，但唔捨得，再加上有對仔女要照顧，所以想問下大家可以點做?
我朋友已經掌握個女仔既資料，電話地址學校等。佢等緊大家俾意見。
謝謝

唉我直接啲問，咁你老公屌左個學生妹未？

輸左9成

我靠。

靠你老母

你朋友老公就是你。。。
講返事實，男人個個都咸濕架啦。佢屌完就會返屋企，唔會諗同妹妹長遠，唔好諗咁多啦。

用we chat

草木皆兵

有埋仔女真係難搞

不過見巴打你講佢用wechat
十有十都係大陸女
快啲分開好
第日老公就會畀條大陸臭雞飛起，等佢自生自滅盡早脫離

中學生腦荀未生埋情有可原
容易對年紀大既產生迷戀
你朋友老公唔只係出軌，直頭係人渣
氹d未成年女學生上床
咪同我講純愛朋友
正常少少都知呢D要識拒絕

我靠

唔知點解睇到中學生就以為gay

今次又邊度抄返黎

我靠？約出黎我屌你

我係佢老公都唔撚返轉頭啦，呢排全香港都想搵返個學生妹玩SL人UT,你叫我返轉頭搵返個中女臭西
有錢都屌學生妹啦

學生妹點有可能鬥得過
仲要wechat的新移民機會率極高
直接放曬啲資料出嚟好過啦

11哥？

許副校？

證明你老公應該有型有款

恭喜佢老公！

5.6/10

讚
成篇文都冇打少朋友兩隻字

呢位師兄識野

打比人地老豆老母問佢點教女啦

靠乜閪呀

人哋都係小朋友搞咁多做乜嘢
都係想扑下野啫
不如算啦

原創度幾高google唔到

大陸妹最叻引人pump大個肚
然後迫宮

唔好搞咁多野啦，一係偷偷地加個小朋友講清楚。希望佢知驚斷咗聯繫， 無謂搞到人地學校都知 有陰影點算 人地仲細。

*佢

男人既野，貪新鮮姐，都唔會同妹妹長架啦

想屌嫩閪姐，你估想過人世咩，。約埋條女上屋企玩3p 仲好啦

babycondom?

終於有證據可以扑你
靠

爆個中學雞全名學校出嚟啦

你朋友個老公係咪副校長

中學生腦荀未生埋。gap 又未開

點解你唔話你朋友老公仆街呢 一味講到學生妹勾引個男人 好似被迫咁 唔係衰咸濕就唔會落嗒啦cls

樓主係新移民
唔係新移民就係單非/雙非

無所謂你損失

系你老母

一律

調番轉條女去叫鴨係咪都冇所謂
識得番屋企就得？

我乾

所以冇嘢？！咁奇怪嘅價值觀，希望你以後另一半都係咁

咪無啦啦 挨身挨勢啦dllm

咁多年黎個老公都係專一地鐘意學生妹

(x×介×x)

拍拖十幾年 初戀個啲 真係未玩夠

我靠
Jm9

我操

有冇玩(SL人UT)

5p字 bam

今晚煮咗咖喱雞

我屌你個「我靠」

你（朋友）老公本身有冇買開金定有其他收入
老老豆豆we7食中學妹99%真身都係倫敦金雞用人地啲相同料搵食，1%係搵啲會俾零用錢/肯鮑鮑換包包嘅sugar daddy

關你撚事咩

想扑樓主扑到出血

算啦同學生妹邊有得鬥

1. 忍成世, 接受佢不斷出軌
2. 離婚

2簡1

離婚啦戇鳩 對3個人都好

光頭副校!?

然後連登仔又屌
世界上冇好女人
明明專一個啲自己唔吼

pin呢個

做得出怕咩認
搶人老公又唔見佢諗下人有冇陰影

你朋友老公係張學友？！

男人一定揀後生

等睇片

我靠 你班假膠

你真係有撚病